（打工妹）今日返工可能做錯嘢 應唔應該同老闆交代清楚定繼續忍瞞？

是咁的...
話說我喺深水埗一間原材料化工行做實習
平時都係幫手計下重量數下貨對下單咁 都唔算粗重嘢
咁今日原本執貨嗰個長工屋企有啲所以事請咗日假
今日全日都係得我同另一個長工睇舖
平時朝早就最忙 今日都唔例外
好多客都會喺早上過嚟提貨
佢哋啲單通常都會早一兩日落定 然後我哋就會執定等佢哋第二日嚟拎
有時都會有街客散客嚟到即場買
今日就喺最忙嗰陣 有個街客要買嘢
其實呢個街客都算熟客 一星期嚟一次到
每次都買硝酸鉀 平時就長工執開
咁今日忙 老闆就叫我如果識執嘅就幫下手
但係我始終都係新人 邊樣打邊樣都只係大概分到 唔係好有信心
大部分呢類原材料都係白白灰灰咁 鬼認到咩
賣完俾佢之後我睇返單同貨名先發現我俾錯鎂佢
我驚個客之後發現返嚟嘈 又驚老闆點貨發現錯數
不過好彩好多出入單都會經我手 其實我只要做下手腳就冇問題
但係好驚最後教係爆鑊 點算好？

係咪on9 個客擺明實會返黎退貨啦 你自定首啦 仲問

少事化大 完

鎂銀灰色架

好驚會俾人炒

比錯野好閒 試下打比個客返黎換
佢唔嘈就神不g鬼不覺

應該即刻講 叫個客黎換

好有潮文feel

咁而家點好聽日去同老闆講

等人上嚟屌你幾句say sorry咪得囉戇鳩

坦白啦
面對講緊係10分鐘既事
你逃避既話 係跟你一世

中學都學過啦

最怕樓主之後做壞手勢

打電話比個客，叫佢即刻翻搓啦，如果唔係會趕唔切.....

一個post啲00後現曬型

咁大獲
小心有人燒左你間鋪

唔會啩

你放心啦
個客啱啱跳樓死撚左
而佢老細都比差佬拉埋

放心 冇事 人地用兩套美金溝返

扮唔知
出事果陣照第一下反應繼續扮唔知
之後鳩up講句sorry可能真係我搞錯左
最多比你出火補數